點解iPhone 介面有簡體字

有冇高手解釋到？

利申 部機正係set 過繁中同英文

要下個版本先會fix

Apple係咁，忍下啦

已轉ANDROID

Apple 真係越黎越垃圾

我仲以為我問題

呢個好耐之前已經係咁

因為賣得貴

13.2 beta 3

其實GOOGLE有時都會冇啦啦幫你轉左做簡體

但os唔會有

我指有時候用YOUTUBE,系統文字會轉為簡體

youtube我用開英文唔知
只知google translate成日出殘體